警察，儘量俾條生路打工嘅司機可以嗎

老豆揸車搵食嘅，仲要係旅遊巴，車位算少。
有時泊車去個廁所，買盒飯，就俾人抄牌。
慘啲冇乜job嗰日，辛苦錢就冇哂。
我知有好多人慘過佢，有更多苦況。
亂泊車又真係有錯，係抵罰嘅。
但
可唔可以要抄就儘量抄啲私家車先(有錢養車嘅人)，俾條生路打工仔呀